始終都係覺得 有錢女好傾啲 性格好啲 學識多啲

利申食女無數 絕對有資格講

邊隻game

人生online

推

好提子浮雲哥

有冇卑人養過

冇 係咪想做第一個？

食屎多定食女多?

屌你老母 你老母畀狗屌

屌你老母 你老母一邊食屎一邊畀三隻狗屌 一個屌閪 一個屌屎眼 一個屌口

睇下樣先

有錢女唔知
但我可以肯豬西多數性格衰，剩係睇到人地缺點，而睇唔到自己缺點

真